睇見啲臭閪扮好女仔就無名火起

隔住個mon都扮清泉做乜鳩

唔好咁話自己啦

我遮唔住自己浸八婆味

見過有條女又係自稱

同異性一齊會有啲驚青同唔自然 就算完全冇諗法 極容易怕羞臉紅 係完全控制唔到
之前拍拖都係完全以男朋友為先 佢話咩就咩 食咩做咩我都係聽佢意見 唔夠膽呷醋唔敢嬲佢 （我諗係其中一個原因佢會厭左我掛
好多香港女仔會做嘅嘢我都唔做 追星啊 周圍去熱門地方打卡啊 等等都唔多做

點知同我個靚仔朋友見過一次之後就成日wtsapp chur人又send腳相引人屌佢

咁咪屌囉 又要放上連登講又要唔敢當面屌

紋左身，父母估到，話唔會認我做女

扮壞女孩又點睇

腳.jpg

睇post見到啊ching 瞓醒未

佢一定可以一次過食兩支煙

梅姐？

why why tell me why

佢就係凱婷？

咁你係男定女

最大獲通常男既睇唔出，或者有部分男既本身都有問題，同佢臭味相投
娶著個臭閪返屋企，然後生仔女
由於臭閪家教差
所以仔就變仆街，女就成為新一代臭閪，一路輪迴到絕後為止

如果仲係學生，可以試下係家長日留意下
通常臭閪同學好大機會有個臭閪老母
萬試萬靈

男女有分別？

現實啲男人就係鐘意呢啲女

yes

你點認得出係佢？

有腳相睇未

識個臭閪做第三者做到成日鬧返條仔前度轉頭 勁厚臉皮 仲成日上連登開post收兵

who

我點save

無認出 我話又係

有d廿頭個時仔都落撚埋
廿尾扮文青呃鳩死毒撚

以為你話緊隔離post 成段copy晒

仲有見過一D女仔 日日都係IG到Share失戀 唔開心成年幾兩年 心諗你都係認真搵仔 好過日日叫春

之後間唔時同D男仔玩得好埋
心諗係唔係想借機做娘娘Ar

都係

口裹說不

唔知做乜 睇字諗起R_se Ma

中學有條女又係咁
講到自己幾脫俗未拍過拖 點知原來拍過幾次拖 以為無人知
同我地班fd傾計又話自己未破處 話人地咁快破左處咁隨便㗎
點知後尾條仔同我地講返中出埋添喇

你幫我叫連狗畀個樓主地址我當面屌？

唔駛估
香港好多女都有黑歷史
染返頭黑髮 粗黑框眼鏡 著下長裙就係乖乖女

@痴撚線港女

on999

咁似隔離post條女

好mean

愛。臭閪

唔係似 根本就係

你臭閪？

係唔care所以無用心睇掛 只係睇樣同易唔易溝到
到一齊左 d差性格出黎
又廢事／怕好難溝過個
就說服自己個個女仔都係咁港女 繼續答應d無理要求
開post怨都唔試下傾或分手

你愛我就係

我的閪只為你臭

心不在你身上 就算屌在你體內 又如何

屌感情

你開心咪好lor

好難講
臭閪好擅長見人講人話
之前咪有個巴打細妹患骨癌然後港女老婆仲係度嫌佢個妹留係屋企阻住晒既
個巴打感覺都唔係壞人黎，但就識著個臭閪女友

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

完全同意

有了你開心啲

唔夠

傻系

我夠

洗吾洗甘串？

錫返

咁易就餵飽你

其實唔易

原來我都幾勁

係咁正就唔洗上黎叫春啦
想比啲狗公關心下咪上連登扮下野囉

根本上得連登嘅女都唔正常就算靚都有問題。。正正經經現實識人好過

未飽

慘得過啲傻仔又比佢地呃到 以為有啲咁清泉嘅女

雞來冇叫錯

咁你想點

瞓覺

又瞓
咁陣間點陪我瞓呀

一齊瞓

未想瞓住

我都未

又呃

但我連off幾日

放產假？

產假就唔止

割包皮？

你想食？

落d芝士焗 好好食

鑲起佢

邊個post??

想睇睇

所以 港女 好喜歡睇延禧攻略

因為 劇入面果D 乜妃乜妃 同港女一樣

唔關事
好夠港女都無睇 因為大陸劇不了
覺得睇都係搵話題啫
有啲frd有睇但真心好女仔嚟

咁愛我？

你好嘔心

戰利品黎

我咪你嘅戰利品囉

你唔聽話，唔要你

sor 天性

屌到你聽話

係好女仔使撚上網吹奏自己咩

即刻

開門啦屌你

你有鎖匙

上次塞左係你後門唔記得攞走

還我門匙

岩啊 港女表示好睇

你有幾耐冇痾過屎呀

靚女唔痾屎

你同欣宜冇分別

我令啲囉

條眉粗一倍

你係邊個啊

失憶

你舊登咩名

講你都唔識啦

try me

我舊登唔識人ga wo

我都係/.\

扮晒蟹

stalker

識車頭=mk籽

唔識佢

呃我
絕了

絕了

呢個真
你見咁多巴打開post話想搵個純情單純女仔就知 9成9會幫呢s女埋單
通常開post講自己點點點個d都唔純得去邊
眼見身邊單純個d好女仔好少會賣廣告咁講自己 ig都唔多po相

好

咩了

仲有係一堆男人入面扮弱者 男人就係咁撚on79 鐘意呢啲臭雞

好返ok?

ok kisskiss

你口臭

你奶乾淨佢

咁多牙屎

識條臭西ig扮清純kol，
實際係同老細深夜去唱淫k老蘭
做人sp扮係有男朋友，宜家識左個住英國有錢仔

聽日又要返工

我keep住洗

.... 我知邊個

我off^^

條脷？

收聲啦臭閪

咩字頭

屎忽

no jelly la

我講笑

Off 又有咩用都冇人陪你架啦

約咗人了

點解仲會收朱古力

屌撚死你

me

佢ig買粉買到有萬幾
俾人包一星期仼屌，出片扮外遊

我靚囉

咁隨便

唔約傻系

瞓啦要返工

屌你老母

im just playing diddy you know i love you

Who

我英文冇c-.-所以聽唔明

唔知邊個post見過呢段